黎金鐘pp 拎氣密鏡 安全防護裝備

muji 對出欄杆 我拎住橙色袋
有氣密護目鏡 3200+3311k.
有2097 有6006+501蓋

不了

push

係和理非都要拎定野保護自己

黑警無權進入私人地方！請廣傳

護目鏡同豬嘴？

做咩鳩 上黎自爆

豬隊友 定係狗急跳牆?

你亂咁派 班友用完一次就掉

嘩屌你鬼撚到

去到中環唔去Shopping下？咁早走？

中環隊頭可考慮上中聯辦！

(提提大家) 何妖老婆間補習社係炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

好多狗急跳牆

狗is moning post

不鳥popo

今日派比和理非掉
晒錢

不推文回覆！

留一set比我
我聽日黎拎

自己check下我record先啦又鬼 派安全裝都要擇日咩 唔好自己嚇自己 頭先金鍾先派完一輪

cwb先岩

你有心喇阿sir

推

呀sir有心，不了謝謝

不了今日特登唔帶裝和理非一日
樓主不如留返死線過後先派好過啦

不了
自己gear自己帶

Yau siu siu fuk

啊sir辛苦曬

支持樓主

我都想 因為頭先預岩數量派晒 點知又有人捐兩袋

不了 行完想返去抖抖
等聽日國際回應

唔該晒呀sir, 不了

講不了果d其實到pp未 唔係得我派緊gear

狗仔，辛苦啦，不了

小心犬隻

唔好搞事

狗仔

不了，任何人不是和理非，今日一定係鬼

起底 似真心喎

屌你起底chexk清楚先啦 我熱左4粒鐘為左大家安全 係鬼死全家 得未

又唔係叫你拎去衝 一片好心成班話人鬼
連登仔冇思考

唉，又返到2014既捉鬼階段

我係樓主真係心9淡
上面班智障

不了
你返屋企訓下先
我地下次出黎先拎

今日不了

推
Shopping都不了 星期日罷買日

巴打一片好心成班以為自己係捉鬼大師

我有份拎
我用人格擔保樓主唔係鬼
我講大話死全家

樓主邊個位

多謝樓主咁有心
雖然和理非都要裝
但更怕係個d拎裝黎影相打卡既人
小心d比

上面嗰班真係好撚勁
捉鬼冠軍
幾時去拎個諾貝爾捉鬼獎？
我提名曬上面嗰班

起下人底先啦成班傻仔
D狗會日日出post咩

1. 鬼
2. on9

是但一樣

今日和理非，用唔著

到咗，見你唔到
我無著褲，未扯都15cm長
過嚟相認，香港人加油💪🏻

安全裝備係完全合法 唔好俾白色恐怖影響到唔用腦

樓上成班傻仔..
帶頭分化

狗急跳牆

不了
好攰

屌你班仆街唔拎唔好講風涼話
好撚多人冇錢買裝備 有人派仲要質疑人鬼
宜家做好心得罪連登仔？

block 得智能燈神

屌你老母，完

樓主我代咁多位巴打同你道歉！
辛苦哂
希望你大人有大量唔好怪佢地
始終今日都真係和理非主場
而家又咁撚多鬼 人心惶惶
咁多位巴打都唔好咁撚衝動見人都話係鬼，如果唔係我地同班撚屌藍絲無分別！
光復香港 時代革命

Ah sir farn uk kei la diu nei lo mo

今日九成和理非 派比佢地托咩
下次先啦

算 大家有懷疑都合理 我等陣逐個派就算

502有冇？

巴打今日早D休息 辛苦你

大家拎一個返屋企囉,下次先拎出嚟用
仲有記得善用不推文回覆功能啊~

派都唔會唔加密啦
蠢過隻豬

冇 得501 502已絕種

樓主應該唔係鬼 但今日和理非場合

Pp?

已拎 樓主係好人

仲有無氣密鏡

不了啦今日

唔見樓主

跪求留一對501
同一個3311k

可以帶但唔好戴住，哩一刻

不了，今日已經行到好累，仲要落大雨，呢d留番你哋自己用啦，阿Sir....

屌 尋日紅土仲去課金tim

咪浪費啦
等夜d 真勇武拎上前線好過

和理非點人數日
唔洗前線裝

就係因為唔加密就要抹殺人地好心派呢樣嘢？
連登仔捉鬼捉上癮就真

仲有護目鏡嗎

辛苦哂樓主，我代佢地同你道歉

快過黎 我一陣搵位加返密等d人安心d.

咪開post啦

No sir good bye sir
負皮返出去

想問下係邊

不鳥

換位*

不你老母呀

阿sir你太年輕了

今日和理非呀ching

係派就等下次真係緊急嘅時候先派啦， 你畀班和理非把撚咩

唔好壞事啦

不了..回家吃大餐..

辛苦了

今日唔使，留返
不推文回覆

黎緊，實際位置係邊

紀錄晒你班暴徒樣
方便下次捉你
個少少錢就想捉人
笑大人個嘴

不了，完

最少都加個密啦

唔見樓主 橙色袋？

Popo又上連登？返去陪老婆啦

不了，
呀sir 有心喇

幾時走？我諗聽朝先嚟到

希望以後無用得著ge必要

多謝樓主咁有心

現場派啦
呢度得冷氣軍師

你今日自己用飽佢

黑狗死全家

派防具一定今日用？你班懵撚鬼乜撚野？

自己裝自己帶
你派比和理非真係哂錢

鬼到呢

人地派野都話鬼
笑撚左
唔知咩心態黎

唔好封路

比人擺左上香港01

樓主比狗咬死咗未？

是嗎？
利申：油漆師傅

因為唔止得你一個阿sir，明嘅

好白痴..
帶頭分化 乜證據都冇 現場都冇去過就話人地鬼
樓上果班仲似鬼
分化自己人搞散場運動
人地有話衝咩 派野等你地保護自己都唔得？

小心狗 知你自己人 光復香港

對唔住，怪錯人
但今次真係不了，講好唔衝架

靚女姐姐我見過你，你好有心，加油加油
United we stand

請善用不推文回覆
不了

又block 一隻
躝返入狗竇啦

呀sir所有post 都關gear事，不了謝謝

唔見你

不了
全日和理非
狗急跳牆

拿裝備點會連登公開講，傻的嗎

現場派晒啦 今朝加密預約左但未拎果d tg搵返我

不了行街拎咩gear

屌你老母成班捉鬼撚
以為自己好撚醒
P牌唔撚識起底話人鬼都算
屌你成班冇P牌都唔撚起底望下樓主出乜po
個個淨識陰謀論加句鬼就走咗去
不負責任到 唔怪得三毛咁撚易帶你地風向

人呢

多謝阿sir 有心了

而家仲有冇

今天和理非！

不了 阿sir留返自己用

好似係一team黎
姐姐唔係樓主黎我估

多謝你意見，等我追蹤你先阿sir

冇話今日沖 順便派only. 我都有錯係有d唔安全見周圍有派懶得用加密google form

ching今次有啲失策
點解密都唔加
搞到自己咁鬼呀🤣🤣

派個裝又捉鬼
戴個貴濾罐又話鬼
啲人黎比呢班人捉撚走哂

不了，全對鞋濕曬，回家當廢青

捉鬼撚駁唔駁到

多謝啊sir送裝備

阿sir你食屎啦 屌你老母

辛苦啦

popo想搞事

起完樓主d post睇
如果佢係鬼
依到9成人都係鬼

我都支持黑警食屎

多謝

您衝吧

又想佔harcourt比人清我代表popo多謝你比機會佢清場聽日新聞又係清場衝突

大家冷靜d唔洗推 現場好快派晒啦
冇話今日派要即場用
下次繼續加密返 唔好傷和氣 係我偷懶令大家有合理懷疑

cls 連登而家講乜唔啱聽都話係鬼
要人唔好分化自己又喺度分化自己人

上面有巴打話樓主唔係鬼就on9
呢班捉鬼撚回力標打番自己就啱

起底望望先啦
樓主成日開裝備post

你係第2

仲有冇6006

唔代表唔會好心做壞事

成班on9仔話樓主係鬼
onlun99
好心俾裝備人都俾你哋咁話法

今天？不了

今日？不了

on9先咁揚

佢係叫你拎呀 唔係叫你衝

派裝犯法呀？
拎裝犯法呀？

樓主唔好介意

而家呢個時間派 完全係浪費
拎嘅人根本就唔係前線 甚至連support 都唔係

係都等夜d 真開波先拎去現場

你有固定地點咪容易俾人知你身份

Thank sir,

但不了，你留返自己用啦

Go home and sleep

支持樓主 ，樓主好人一生平安

根本就冇浪唔浪費
一直都應該全民裝備
宜家就咁街坊行出街都會食tg嘅日子
點解要限制前線/support先拎得？
仲有每次出事嗰陣都係靠後面傳物資上去
根本每個人都應該袋住裝備而唔係到出事先俾
樓主做好心 咁多裝備post
然後成班捉鬼撚話人係鬼 一啲論點都冇
咁撚低質同抹黑有咩分別？

起底，樓主係教大家出裝備

樓主真心派裝，不過時機唔岩今日大家團結和理非，所以好大反應

樓主一生平安

約左警嫂, 今晚筆鳥

不需要

收返埋下次再派啦

鬼

樓主唔好咸
錫番你春袋

BUD LIU

今日和理非，你收啦

阿sir 你燒比自己用啦

你係咪着藍色雨褸

嘩正！後日黎拎

好人一生平安
樓主身體健康 財運亨通

頂唔順
連登幾時變到咁多捉鬼傻閪

唔係完咗散咩

鬼味濃

多謝，拎黎下次用

不了 唔該你收番埋

派鏡捉人

新招數

阿sir
你慳d啦

樓主唔似鬼
拎物資可以告你咩罪？

慢慢企吓 底質到咁 又想引人過去打你呀？定帶風捉鬼風向呀？

用下腦啦 thanks

不了，阿sir 你派俾啲同事啦

拎完咪走囉

樓主有心唔好氣餒

唔該晒 下次先

點解要屌樓主
攞完唔係今日用

加密有撚用咩，懶醒
啲狗要開個account有幾難呀

其實起下樓主底就知應該唔係狗
怕危險嘅咪唔好去拎

有無氣密眼罩多

嘩 你講到咁明顯？
有咩企圖？

明眼人都知你想玩咩？

不了啦！

不了
今日遊行完就返屋企

行完返屋企食飯緊要啲

仲有無？

建議啲裝留返有需要時派比前線啦, 依家派冇意思

到左muji邊個位

快d照拎 拎晒佢
聽日放低係地盆門口比工友
呀爺錢 唔駛客氣

你今朝有tg我 用返tg

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

多謝巴打
但其他手足去拎物資時 記得蒙面
唔知有無狗係附近點相
畢竟上左連登通左天既事都要小心

POPO會派物資,世界變

兩個窮學生想要兩套得唔得
仲塞緊未到呀

自己起底啦 成班以為自己捉鬼大師？

巴打每個post我都有睇，辛苦晒

On9

睇history, 條友好有問題

唔小心正評咗

拎完gear就返屋企啦，辛苦家長

借一借個位
麻煩大家幫我推一推post
818我同朋友準備咗小小心意

拎 gear 代表要衝 ?
人地派 你唔鐘意咪唔拎
成日乜柒都話人地係鬼

姐係邊款鏡？

sorry sir

叫樓主做阿Sir既肯撚定冇睇過gear post

有冇502蓋 搵極都搵唔到

呀Sir，不了

喂唔好亂咁派啦

留番比前線手足

第日先

草船借箭，又唔係簽左約拎完要去邊去邊，拎完返屋企都得啫

咁既然派，一係拎完就返屋企

返緊屋企

行完就返屋企食飯，好和平唔需要補給

OK 拎定下次用 thx 巴打

大家屌錯人，請起樓主底就知

今日終極和理非呀，第日先派啦

當你唔係鬼

我唔係勇武
你不如針對性派番俾勇武啦

+1

我想要 仲有無 我個3311k都出左黎四次食煙

拎完好返屋企啦

想要501蓋兩對

屌你老母

不了不了不了

d鬼搞事掟野掟得好開心之際, 回頭一望, 無撚哂人, d狗又衝緊埋嚟, 那那林拎支螢光棒出嚟自己訓低扮被捕
諗下都開心

拎元返屋企

拎完番屋企

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

起完底先話人啦

啱先係金鐘先見到有班人攞咗兩個
有個攞完嬉皮笑臉即拆 即戴

勁嬲 無用攞嚟做乜 又浪費咗個物資

仲派緊？

拎完回家，屋企要人

辛苦晒咁多位巴絲，留力，今日留力唔該

集完會有咩做？
1. 攰了，肚餓了，番屋企休息下
2. 仲有氣有力，搭返炮台山，去多次維園
小弟不才選了1, 對唔住咁多位巴絲

其他？今日不了
300萬人和平集會係世界上幾乎前無古人，唔好意氣用事比人挑撥

P.s. 如果用尋日賣港派每平方米企40人既系數黎計，818應該可以破千萬

樓主慘到
係前線做咁多裝備調查比人當鬼

Wa chi nei

點啊孤兒仔

連登仔好易受影響 哂氣
人地叫你拎咗先 又唔係迫你即刻用
咁都係鬼？成班淨係識捉鬼嘅冷氣軍師

我尊重你派野嘅自由
但集會完阿叔夠鐘返屋企洗腳

係和理非應該會喺遮打道散，好安全，唔需要防具，你留番嚟自己用啦。

不過要多謝巴打一番心意。👍🏻

今日派無用

拎完返屋企

大家咁抗拒做咩啫，拎完返屋企弟日用啦多謝樓主

波叔決定派錢比義士!

其實你地建議既有需要時先派我地一向都有做 問題係有需要果時 係現場既人已經愈黎愈高%係齊裝 我地team上次係前線派成晚都派唔晒野 所以趁係和理非日子派定俾有心上前又缺gear既人

同埋唔該大家唔好自製白色恐怖

一直話要full gear出街 保護義士 gear只係保護自己 完全合法

OK 拎完就走

樓主我信你，但唔喺樓主個頭，想保護自己等Amazon

到左pp 仲有冇装？

走啦

已派晒

支持巴打， 剛剛有d想拎，但都係留返比比我更需要既人

有冇安全套派

感謝樓主，唔使理班糾察

琴日就話今日和理非都要full gear保護自己
今日就派gear係鬼

單機啦

求大家散水
真真正正和理非一次
就請試多一次和理非

唔好鬧樓主啦，樓主咁好人你地仲屌
佢今朝已經話係維園派啦，仲整定份list比人自己揀要啲咩跟住執比人
你地覺得無需要可以唔好去攞，但唔該唔好咁話人啦
乜撚都話係鬼咁又唔見你地真係捉到鬼，屌

popo 收皮啦

唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環

不了 我地要返屋企
你可以留俾班狗 戴住罰企一晚

邊度有mask?

不了！ 要返屋企

你們popo是弱智的嗎？

不了，留俾你自己用啦

多謝晒你，你幫到的每一個人，都好感激你的。一齊努力
United we stand

樓主唔好理班on9
白色恐怖就係佢地散播出嚟
多謝你

拎完下次用

上面成班不了撚，起樓主底都知佢唔係鬼

派防具有咩問題啊
又唔係派ak.....

有心喇，放喺路邊就得。

開始覺得香港人最缺既唔係gear, 而係獨立思考能力

好心急喎

屌哂你地老母，我真係睇唔過眼
上面咁多人你地擔心我明
但係你地亂咁屌樓主係鬼係狗真係好唔公道

樓主係全連登入面最有心幫大家整理裝備資訊既一個會員
基本上你上連登見到有用既裝備post 都係樓主開
你地見到最早期既裝備表就係樓主整

一隻鬼點會咁好心機同你做咁多嘢？
你地覺得今日唔需要可以唔拎
何況樓主冇叫你地今日用，做乜要俾你地屌？？有好多人仲係唔齊裝，拎家番屋企下次用有咩問題？？

你班仆街唔該學下用腦
唔好郁啲就疑神疑鬼，好人當賊辦
你地再係咁真係趕走哂啲有心人

另外想同樓主講唔好介懷啲唔用腦既說話
多謝你一路以來既付出

番屋企啦 媽咪等緊你地

今日係多鬼post
不過唔襯今日狗縮西環派，唔通聽日去彌敦道派咩

嚟緊，不見不散

攞完番屋企
多謝晒

樓主唔好心灰
上面屌你既只係一班P 牌廢物

有追你post,知道你唔係鬼
感謝你

班人痴撚線 返返去2014年捉鬼捉上腦

多謝樓主

我諗我都拎咗一個 原來係樓主黎

留俾有需要人士

樓豬唔好唔開心 大家係緊張今日會出事姐

所以再次去返2014 捉鬼

第日先派啦

不了，你自己戴飽佢

求下大家唔好搞咁多野, 行完番屋企
令黑警有0藉口做任何野
過左818, 一切和平, 我地就嬴撚硬
全球傳媒都會係聽日出手迫香港政府跪低

唔好灰心 大家仲需要進步
利申有拎

多謝你 老實有少少唔開心 但我都明大家驚有鬼 同埋我係做得有d可疑 唔得閒起底當係鬼好合理 但重點唔係我感受 而係大家對防具有戒心 whixh$ 自製白色恐怖 自已分裂

樓主派完未 差個眼罩

樓主個名一認就認到啦
成班P 牌以為自己捉鬼大師，實質只係弱智

成日都見樓主update防具資訊
無啦啦被屈鬼 陰公

樓主出品，必屬佳品

你自己嗰頭派完嗰頭叫警犬拉人？你條無間道

你老母就鬼，今日裝咗香未呀

樓主派錯日子

No la popo

起左底, 樓主應該係真心的, 大家可以唔拎但唔好話樓主係鬼, 謝意

防具有咩問題?
自製白色恐怖?

未食飯就睇下

自推，唔好再話樓主係鬼
否則我屌哂你地老母

樓主係咪琴日喺太子果邊旺角狗屋對面派裝果位？
如果係嘅真係好多謝你，人靚心地好
夢想港女

好呀，我凌晨黎拎，你等我一陣

派晒啦

辛苦曬

不了 回家睡

不了 成身濕 返屋企沖熱水涼
小心淋病

今日無人衝，派得唔合時
樓主唔好嬲，大家有警覺係好事

有心就拎去維園派

樓主辛苦晒

多謝阿sir出錢又出力，聽日要返工，不了

一過野落就點相落孖葉，你自己帶番屋企！

你唔係傻，係弱智

以為自己好醒？
起下樓主底先啦
屌你老母

走拉

樓主係防具達人，辛苦晒

有鬼呀,大家快啲翻屋企

今日2點係維園派完一輪 之前每次前線都有派

死黑警，𨳒緊你老婆

成班弱智，人講乜佢就講乜完全唔思考，屌哂你老母呀，玩分化呀，繼續呀
今日黎得嘅都好清楚個目標嫁喇，樓主係要衝嘅唔撚洗係pp派gear啦下話，直接係煲底派派完直接衝唔撚好？
係要防鬼但唔係咁囉，唔好覺得自己係度講幾句係鬼呀就覺得自己捉到鬼啦，一句講哂你覺得有需要咪去攞囉，無需要咪翻屋企囉，你去叫雞都得架，總之唔引起衝突咪得囉，咁樣屌黎屌去係唔會捉到鬼嫁，戇鳩

人地一早開post講啦，你覺得人地係鬼又唔起底既？

其實起底呢個功能唔係好難用啫

返屋企 返屋企
今晚齊齊做散水撚

成班“捉鬼專家”呢㩒個起底制都唔撚識
仲話捉鬼喎

感激

No

不了返屋企沖涼

又block多個 果然約定咗之黎啲鬼今日無所遁形

Unblock, 起底，再block, okay?

感謝樓主，成班捉鬼捉上腦

巴打有心
不過小心俾狗拉充公晒物資

我依家就block你呀戇鳩分化撚
呢個post撐樓主嘅全部係警察
blcok撚哂我地呀，分化撚

又block多個 正

係呀係呀我係黑警呀，你捉到鬼啦，好撚叻呀捉鬼大師

話你戇鳩都驚你嬲

呀sir OT,老婆3P

我有錢amazon 得了！

犬隻用品，不用了

我路過的 但都多謝你

返屋企沖個熱水涼，直播睇呀SIR淋雨
一手抱住警嫂，起勢咁屌

唔駛喇辛苦曬阿sor

對唔撚住

善用起底功能，Dgx係全連登最高質防具測試員呀，你地有眼不識泰山

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

我睇左

叫人唔拎裝果啲
一係驚你係狗所以負皮
一係驚你比人發現派裝所以負皮

你都要小心丫

樓主加油，多謝你一路以黎熱心幫助
唔好畀班捉鬼L搞到灰心喪志